黃大仙黑警扮入商場拉人，走既時候笑住走

On9仔

勁小學雞，好嘔心

洗白撚死晒去邊？

我睇住 係咪大概2243 左右 蘋果live 影到

ON99 睇撚住佢

我都見到

小學雞，好on9

on9當有趣，乃狗之本性

睇撚住

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

嚇鳩市民

好撚戇鳩

見到，夠膽自己一個走入去，睇下行唔行得返出去

蘋果live見到 睇到好撚嬲

唔該大家出街見到黑警 老遠就屌鳩佢啦

我都睇到，有冇人可以cap出黎，你老味當更係度玩

呢啲叫紀律部隊喎 擅自離隊 唔跟Order做野

屌你老味㷫過火屎

見到 勁撚嬲 當人係咩

交稅比呢啲撚樣

心智咁唔成熟既人做警察 真係...

佢真係走入去捉又吹佢唔脹，實有好撚多籍口，好似沙田咁，真係正仆街嚟

片 ?

有個女警order話入去

蘋果直播有，唔識cap比你

得個幾個沖衝入去佢死得啦

十分鐘左右前

起底

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

CLS

紀律? 咩黎?

濫權又一示範
借勢威嚇市民

我放咗上twitter啦，你地呢？

呢d仆街含家產夠薑就除gear隻揪屌你老母

屌佢老母，警權大到

有冇片

really? 成team人企係出面 完全冇Backup既意思喎

推上國際新聞
呢段嘢好有話題
日本侵華對中國人就係咁

食撚屎啦屌

傻閪黑警

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

who cares?

因為你地驚,人地咪笑囉

成班垃圾

黑警死全家

真係好仆街 同以前日本仔用殺中國人做娛樂有乜分別？

就係你咁玩一玩，人地晚晚揸車經過黃大仙警察宿舍嗶你老母臭閪，你啲伙記真係多得你唔少

🤬🤬🤬🤬

on9仔, 夠薑就入去

好擔心班唔應該擔心既人

警察都有鬼馬一面

商場啲普通市民都嚇到走，經濟直線下跌黑狗嘅責任唔會少

咪係，死𡃁仔又唔敢衝入去，以笑遮醜

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

On99

要和平?
btw行街個幾個妹妹放走左未
真係on9到以為冇記者映住就衝左入去

唔夠膽衝入去？

根本無可能洗白
班散仔個個低智商,低情商
控制唔到自己

上面個班大粒都話扮哂有禮貌,下面個班一講野一行動就現哂形
炒哂班毅進仔可能會洗得白既

推呢個

嗰道係自動門？

推

榮耀歸於英雄

我係其中一個

Nazi Police

真係衝入商場捉人㗎

笑得好淫邪

好賤，權力授權比佢地隨意玩弄市民？

高清大頭cap左出黎先啦

低B

屌柒閪扮撚曬嘢話咩行前少少
收皮啦屌

點解唔入去拉人? 係咪有心助長港獨?

小學雞扮跑撚鳩訓導主任?

淨係捉後生?

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

全家生晒癌等緊睇醫生

睇直播見住隻狗奸笑 我屌你老母黑警死全家都唔撚夠

大西北依家吹雞出嚟食糖水？

捉啲一齊叫囂嘅人

都係一班人生失敗做左之後刷成功感既人

毅進仔嘛 有名你叫

諗起我小學做d低b野，屌

不指責 不督灰 不割蓆

除左屌市民咪又係乜都唔做香港人懦弱到今日仲係企定定比人sm，即使拎槍射又有幾多人敢反抗

散晒未
啱啱有兩架保姆車，一架衝鋒車轉入黃大仙

其實好可悲 形象差到市民見到都走夾唔抖
但多得呢d 野豬隊友

On9仔，心理變態，白痴仔

大家可唔可以唔走呀
明明可以打返轉頭

無一個係無辜

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

納粹軍警
Gestapo
#ChiNazi

呢單野其實都好嚴重
咁樣同利用職權威嚇人有咩分別